[柬埔寨暹粒] 26/3-29/3租車

有冇巴絲會係26/3-29/3係暹粒?如果有既又想一起夾車錢,可以tg我 。
tg: Traveller4203
順便推一推之前個遊記post :